[改圖]連登第二屆整容比賽 - "日本天才妹"

話說我剛剛睇左隔離"日本天才妹 算出圓周率第31.4兆位"個post, 張圖令我好震撼諗諗下忽然好奇自己可以將個日本天才妹調教到咩程度, 於是就有左依個post.

原圖:

規則: 喺唔使用外來圖片(眼耳口鼻etc.)嘅前提下, 盡情扭曲日本天才妹成自己喜歡嘅外觀

下面係小弟劣作:

自評 - 比上次 Catgirl算係改得好左, 但仍然稱不上改到變美女

大家一齊玩下

屌你老母玩日本人

變撚咗張柏芝

多謝

盡咗力

好似恥笑緊咁

如果有得整埋髮型嘅話就會好好多

崇日傻鳩

三文魚唔玩日本人

試玩

整得幾好

直接改做男人會唔會易啲

要有挑戰性先好玩

改完

改到成個JESSICA咁

柒少陣啦好冇

無聊無野做

盡曬力架啦

見上面幾個人整完之後發現張圖真係好難改

幾得

屌 成隻怪獸變種異形咁

好難

好撚恐怖呀屌

人地咁有貢獻你就咪咁樣拎人地個樣嚟講笑啦

嚴格黎講係"25台Google雲端虛擬運算機"有貢獻

盡左力了

原來大家冇cut邊，再放

少林足球

Michael jackson

笑咗

力已盡

你依張都整得好好

嘩屌柒撚過百兩金

點整都覺得好男人樣

屌你地整個d樣好撚恐怖
衰過未整

盡力了

有冇人可以幫佢加返啲唇膏
完全明白點解啲人整容會越整越衰 理想與現實

連登第二屆整容比賽 - 由男p到變女

我屌你老母

楊千嬅？

自然美

又block柒3件打靶仔

成個馬雲咁

佢有喉核嘅喂

出盡力！

盡哂力

恐怖谷， 而家凝住有啲怪怪哋咁

P完再用埋假相神器snow都搞唔掂

唔錯, 幾自然

不得了

換頭

己盡力

無自己睇下條紋個鼻啲牙啦
用美圖秀秀換乜頭？

Same

有冇睇過套漫畫
人面

咁大粒喉核點改

男人黎架喎

大大聲笑咗

幾好

絲打強項啦

Heidi嚟㗎喎

完全封鎖：習慣左就冇事

好似瘦身男女鄭秀文

整極都男人樣佢整容都搞唔掂
重刷啦不如

事實證明條女個樣真係好有挑戰性

點解整極都冇張靚。。

你自己試一次就會發現自己d審美觀其實唔係咁準確

盡力啦！

整到成個蠟像咁

補番條頸

樓主整完仲恐怖過人地原本個樣

整完都咁核突

係對眼差少少, 塊面處理得幾好

明明男人妹乜撚

一蚊跟機

幾好笑

開始達哥化 但點解有喉核

岩岩先見到你依張, 唔錯

Emma Haruka Iwao 大家google下佢其他相同片。

其實我係照住馬雲整！！
但整完唔係好似咁所以冇提

都冇話要整靚

盡晒力...

你係咪整大左頭個size?

整細咗塊臉 推長咗佢執陰同啲頭髮

笑死

個個都唔撚 P 走埋個喉核有撚用咩

呢個我屌

日系路線

真係盡左力

😂

我聽過佢講嘢條片覺得係男人聲 係咪transexual

對眼好恐怖

第一眼見到即刻諗到mj

由女人出手啦

發生咩事

其實條女除左眼太細，冇卧蠶，單眼皮，法令文，臉太尖太瘦，嘴太細，髮型唔襯，鼻太窄，平胸，衣著，眼眉太疏，眼分太開，笑容好假之外，都算幾靚女